有預感一人之境會係2020年度金曲

拼命無恙呢

普通貨色

支持

陰公 咁都諗住可以金曲金

唔好亂咁吹奏啦好嘛
首歌係幾好聽但遠遠未到嗰個level
亂鳩咁捧只會造成反效果

以依家標準來講差唔多㗎啦

有無問過姜B

g持